素顏黎講般奴老婆都幾靚女

幾靚 鼻高高

女鬼黎講算靚女

吸完毒咁

樓主你又知人地素顏？或者人地已經上哂妝......

樓主識啲化妝野
我都係勸你縮返入老母閪咪出黎懶醒

好典型既葡國女人樣

樓主做死人化妝屍

已經正過澳門肥婆Maria

佢老母黎嫁

條女

對眼幾有神

未化妝

夜晚熄燈
驚嚇度+100

好快會出軌